原來手足全部都係condom

屌你老母依家撤回關我撚事？五大訴求、缺一不可邊撚隻字唔識睇要教？
成班人吹風收皮係乜事？滿意啦？收貨啦？咁就夠？對唔對得住班俾狗打，盲撚左既手足？原來前線全部都係condom?唯一差別係有俾人拉同冇俾人拉？

太子失蹤者仲未搵返架屌你老母，唔好再spin去講撤回呀

依家就收貨既人，你地良心同班狗一個level，一樣都係仆街
依家就滿足既人，我屌你老母